林鄭：中共令她重拾自信 已準備好向香港民族新一代報復 要甚走 要甚送大灣區

林鄭月娥：無因反修例風波感內疚 自言已重拾自信回復舊我

行政長官林鄭月娥接受報章專訪，提到自己並無因為去年的反修例風波感到內疚，強調她是基於非常良好的理由提出修例，唯一的問題在於她與她的團隊未有解說清楚，又形容政府的公關非常差。她亦承認多年來未有意識到特區和中央的關係存在憂慮，出於教育或其他原因，市民對中央政府有既定看法，政府推出涉及內地的政策，就成為人們行動的借口。

林鄭月娥又指，早前經歷一段慘痛的時期，似乎全社會都認為政府做錯，她身邊的朋友和同事都迫她做她不認為正確的事，例如調查警隊，但她現在已經重拾自信，回復舊我。她又認為，《港區國安法》為香港帶來好的轉變，中央可以對香港更有信心，讓香港更好融入國家發展，為香港人帶來更多機遇，尤其是年輕一代。

原文網址：

痴撚線依條友
仲癲過毛魔

人一自信就出事

連希魔都望塵莫及，簡直殿堂級魔君

歷史最無恥

重拾自信，回復舊我

一齊直落地獄啦

她身邊的朋友和同事都迫她做她不認為正確的事，例如調查警隊

連自己錯啲乜都唔知，更唔覺得自己有問題，呢個人無得救

死傷咁多人，無內疚

師承習大大

柒婆講岩
人地邊有輸過
係大炒香港人100-0

一搥定音
民意如浮雲

即係得佢一個人唔肯搞獨立調查, 係佢一個人既硬頸搞到香港萬劫不復

我諗宗仔果d有叫佢收手整個獨立調查拖下幾年就算, 佢就死硬頸同全世界作對

廢老思維係咁

我都覺佢痴咗線，全心全意想同香港人作對。